CSL sales請入

之前join咗個$259 6gb嘅 plan
而家想出部iphone7
有無啲咩promotion？請各位出招